可唔可以整個撐反送中鋪頭list

有無巴打整理下想支持下佢地

有d老闆反而驚。私底下支持就好。